林鄭：THE BILL IS DEAD

Shut the fuck up Bitch

bull shittttt